有冇人覺得依10年生活其實變化不大

98同08差距好大，你係絕對會第一時間分得出
但18同08...講緊可能你突然依家返去08年都未必立即分得出

生活上最大既唔同係智能電話開始普及
路上既車型左少少、巴士冇哂熱狗...

但睇返娛樂野
一樣已經係高清...一係黎黎去去都係個d演員...
就算去到動畫，你都會反而將08年既龍與虎放到18年放都唔會有遺和感

而潮流都冇咩大分別
除左韓國樣冇咁普及外(但當年已經有少女時代)
打扮都唔會話同98vs08差咁遠

當然中國人多左、香港人愛國心低左都係最大分別
08年個個高登仔都話自己係中國人
依家? 我地大家都係香港人

當年未有iPad 同 Apple Watch

08好多香港人捐錢比中國 自認中國人

除左依樣好似真係冇
電子野變化比較大
但就算係08年既遊戲，用最頂尖既crysis計畫面放到今日都唔係唔得

08年男仔興飛輪海頭，女仔興齊陰負離子長髮
18年男仔興油頭，女仔興空氣瀏海/斜陰

08個高清你依家睇會覺得係av畫質
呢十年係數碼科技發展 好多日常科技都到左樽頸

08年 一百萬買到樓 full pay

完

電腦硬件已經樽頸左好耐,iphone都冇新野好出只係不停升級硬件

由大中華變港獨，分別都唔大？

依家上網睇返零八年嘅新聞根本完全唔覺咁多年前

個分別最大

就係啲女串咗好多因為有咗ig

啲女難溝左

1998既遊戲

2009既遊戲

生活水平進步得最大應該係公屋戶
20年前仲有好多人住喺三五成群嗰種得一個廳然後房自己間既單位 空間極之狹窄 衛生情況惡劣
依家基本上都已經拆晒 大部份公屋家庭已經住喺三房單位

08年又玩電腦到依家只係玩電話

雞多左

98年準備出黎社會乞食
08年果啲就多數父母Full pay首期

差別好大.. 條街好多人 完全唔想出街

香港不嬲都多人但無咁癲

98-08
茶餐廳起碼《六點鐘新聞》同《賽馬直擊》時段會轉台ATV

08-18
間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB（大一統）

樓主仲記得Toradora

移咗民去sz六個月，你問我答

你隻支那五毛狗收皮啦

但已經有PDA, 可以加module打電話